路透社：美資建議特朗普政府對港「慢慢走」採取行動。

路透社報導，美資建議特朗普政府對港「慢慢走」採取行動。

有分析指，若美國一步走，不但對香港傷害大，亦會失去討價還價的空間。

有人認為外資早已逐步撤出香港，国安法只是加速此過程，但亦有人認為只要香港資金繼續流動、商業法框架不受影響，外資仍會留下。

相關報導：

#國際政治

即係走硬，大家覺得支那會盡全力托幾耐？短期內一定扮到香港好正常

比左咁撚耐你地走都唔走, 準備攬炒罷啦

慢慢走?
支共會比你慢慢走

香港又真係唔係好耐，支那就話姐

美資：人民幣真香

孟晚舟

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽

仲以為講緊華為個件

美國一日未做野一日都未係攬炒成功
睇下個市就知其實衝擊唔大

美資目的唔係想幫香港 , 只係想減少自己損失

商業法框架不受影響，外資仍會留下。
收皮啦
政治迫害緊要過你搵$啦

討乜春價 一野燒哂佢 長痛不如短痛 仲諗住討價還價 共產黨當啲約唔撚存在 仲想傾 係唔係癲撚左?
呢啲仆街政權見棺材都唔識流眼淚直接打佢落地獄啦屌

慢慢走？
俾加拿大拉撚咗la

錯啦，係美資生意佬唔想走咁解
你真係唔識解讀

仲唔落閘咩

中美貿易戰停火到今日先4個月, 武肺用左2個月殺左10萬美國人

你可以講下咩速度先算係慢慢走

走硬同唔想走無衝突㗎喎

過兩日就黎料
Very powerul

支共仲未知佢對付緊咩敵人
唔係美國
係印鈔機呀

武漢肺炎都好香

咁大個國家點可以要慢慢走咁無面，反枱啦

請即去Twitter

@BorisJohnson @realDonaldTrump

講出你想點

拉攏所有聯盟加入制裁中國及香港
然後走資梗係要快走
科技禁運 CPU唔準入口全中國包括香港澳門

有咩討價還價? 而家直頭要整死支那

洗乜教TRUMP 點做野
不如諗辦法保佢連任仲好

利益走狗，
貿易戰開拖到而家咁多時間
自己唔走，走唔切，就要其他人慢

仲慢慢走，都on9

ON9

支那點會比你慢慢走
你走遲一步都食埋你

九淺一深？

慢慢走不如跟黨走啦

特急］英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
衛報要人

十一，兩橫一直呀，家傑哥

仲慢慢走扮無事賺多一陣
好彩侵唔會拖得耐

up

一年應該差唔多收皮

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

美資即係美商會啦，old news

又想拖到民主黨上台先發力

慢係老 立即全走 必須

慢你老母，一步到位啦

你打機都唔會一開波出大技啦 係美資角度慢慢走係正常嘅approach , 但有時個選擇權唔係美國到 , 中国下下都戰狼策略 , 唔好怪美國政府出手。美資唯有希望中国唔會又戰狼式挑釁世界

咪就撚係

一係走 ㄧ係走唔到
慢慢走喎 呃自己係會好過d

痴鳩線 上年6月到宜家
又爆埋肺炎 仲慢慢走
on99

其實半年前已經吹緊風

快快走

都啱不過我對比貿易戰

推！！

On9美資仲未知立咗國安法除時俾人話係間諜

老實講 外資係咪真係走 我覺得未必
嚴格黎講拉政治犯 同生意佬真係可以冇關係
講真 癲覆國家 叛國 關生意佬咩事？小心d就得啦
取消獨立關稅唔多唔少都有靠嚇成份 唔好太過老定

GDP都就黎反cup 都仲慢慢

咁你仲唔訓身去撈底、執平貨？
收到風國家隊十萬萬億托市、恒指上三萬起步

Trump 自己都係商家佬，你班撚屌想點佢唔知？比你講幾句就聽仲叫trump trump ?

慢你老味

失去討價還價的空間
依家已經唔係討價還價嘅時候

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，此讯息已被屏蔽

美資點解要幫香港？
做生意 到尾係搵錢

比錯負皮，輕輕一推

大企業 會考慮曬風險
唔全走 都半走啦

美國一早就出咗撤僑同對支那發旅遊警示

班豬到而家都唔走怪得邊個

唔好亂tag啦

個個係 慢慢揪。

你解釋乜鳩 ?

領導先走

外商要提供情報 甚至幫手做間諜

見唔見到？！

仲慢慢？遲啲想走都無得走

唔知你係咪真心，班友假膠嚟

半信半疑，我問定先。

班人真係賣國賊嚟，有要做美商又要奶共

仲慢唔慢慢走呀?

佢哋玩嘢姐

一嘢轟落黎啦，我預備好

⚠️由于此消息不符合国家安全法规，此消息已被屏蔽

侵仔叫你地係中國撤廠返黎你地死都唔肯撤
而家你覺得侵仔仲俾你地慢慢走咩
退一百步侵仔俾支那都唔俾啦
含定維尼條撚啦

你知唔知支那司法就係個笑話

中共用國安法唔撚比你走資 到時咪喊

Trump 叫撚左你哋走都成3年了， 依家仲要求慢慢走

又黎奶盡到最尾

攬炒要有覺悟

慢慢走
唔好快過光速就得

重點唔係要慢慢走，應該係要一步行完之後仲有下一步（可能係更辣嘅）…

否則，支那以為你做咗第一步之後就無後着，索性把心一橫亂咁嚟（横掂唔會變得再差啲…）

類似脅持人質，你都唔會一次過殺晒啲人質，然後自己無後着啦…

老實講侵侵商家出身 談判技巧 D錢會點走 佢自己都好清楚啦

要開天索價先啱喎

短痛不如長痛 掉返轉 對支那黎講慢慢走可能仲傷

#犯法就係犯法 #跪頸等於謀殺
美國明尼蘇達州 26 號晚間爆發警民衝突，當地群眾為聲援因警察執法過當，導致被捕者 George Floyd 窒息死亡。NBA 一衆球星 IG 表示聲援。
涉事四名警察馬上被革職，死者家屬認爲應該控告四名警察謀殺。

好多p牌講架
唔好同佢地拗
繼續睇攬炒啦

慢慢走（三個月）

戒毒所會唔會將人民幣毒慢慢戒

侵俾三個月，唔走就閣下自理啦

支那洗乜撚用叛國個D罪拉你返
是但整條片話你亂過馬路直接送你中充公資產係支那都唔係咩新聞

咁能廢話，

鬼佬計完數，計offload幾多，唔係非黑即白

Confidential 野咪走先，freeze晒其他野，講完

把口就叫人慢慢走
其實自己拿拿聲走先

咪鬼叫美資喇，要美支啦

首先你要確保到支那要做番個正常人先同美國唔會開支企波先
唔係支那成日發顛你都隨時玩完
晚晚j有版睇啦
顛起上來你係美國人都隨時瀨野啦何況咁大間公司

我解讀係半黨媒路透社想呃外資留低

部署就實有準備既
只係做deadline fighter想賺多水姐
最後一刻先走要d時間搬姐

繼續煮蛙，當無事發生